愛字頭：要求立法禁止無病嘅人戴口罩 禁止唔係地盤返工嘅人戴頭盔

呢班人智力測試係咪唔合格

禁止無腦0既人集會

要求禁止弱智出街

快d去醫院屌柒班戴口罩既醫生護士啦 狗同CCTVBd妓者都戴頭盔架

不如立埋法拎外國護照嘅唔可以唱國歌

智將

on99

贊成

不如禁止埋呼吸?

請求中央出手
係呀 快撚啲添
你個中央都龜縮到得金正恩理佢
普京理佢都廢撚事

感謝提供笑話

佢地緊係唔知強國人文化係有病唔帶口罩，冇病至帶口罩。

呢班廢物九成九綜援廢老 一包餅乾就叫到出黎做小丑

請求中央出手

Euromaidan 升溫其一原因係政府禁止人戴頭盔

禁止埋打不還手呀笨

暴徒就是這一班沒有腦袋的人！

全力建議警方發動政變
取締行政，立法及司法三權
全歸納於警權之下
並成立軍政府控制香港市民
確保香港繁榮穩定

戇鳩仔有樣睇

然後衝入解放軍駐港部隊
奪取軍艦控制權
突擊向美國第七艦隊發射飛彈
再同美國宣戰

警政府咁勁
一個小拳石可以屌打一個艦隊

唔好侮辱智力測試
個測試係俾有智力嘅生物做
蛆唔配做

我都想要求眼入面無未來既老人必須死
孔子都話：老而不死是為賊也。
你班廢老咁愛中國文化，點解唔早d 死，係到做賊，偷走我地年青人既未來？

其實揸電單車都係要戴頭盔

建議睇下烏克蘭當年

笑撚死

警察都唔好戴佢哋冇撚腦 你點知佢戴口罩係咪真係有病

中央手緊仲叫人出手
扣你飯盒呀！

到時好似烏克蘭咁

冇落雨唔俾帶遮

警咪犯哂禁

屌佢老母

智障！

電單車頭盔要有電單車先買得
單車頭盔要考單車牌先買得

[深度分析]談判基礎與行動升級之關係

笑4

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

原來佢地唔係扮蠢 係真心㗎

請求中央出手你問下林奠愛將陳自私肯唔肯

班廢老咳到十級肺癆咁都唔戴口罩
你愛字頭行去食幾野先啦

我怕豬流感洗唔洗whatsapp通知你班廢老啊

有藍絲仲話要推個有心臟病就死嘅警犬出黎俾人打死然後告謀殺

可唔可以多條不誠實使用大腦罪

你班廢老出街咳到甩肺都唔撚會戴口罩架啦

先唔講佢呢個咁劣質嘅借刀殺人計劃點解仲要講出黎
首先你要係邊度搵個有病就死嘅警犬

啱呀，唔使戴口罩啦，反正醫院乜都check到曬

戴口罩要出示醫生紙
戴頭盔要出示平安咭
冇既就全部拉哂返差館

無諗過咁都講得出口

無腦唔比生存添好無

無腦嘅人都講得嘢啦

要幾弱智先up得出

上次立依條法例條友都仲流亡緊 咁快又立？

禁止弱智呼吸

有藍屍同事好撚排斥啲愛字系列，覺得呢班立場相近嘅人映衰佢哋，我經常故意將呢啲組織同佢哋扯埋嚟講，激鳩佢哋，串鳩佢哋智商低白痴低能。

有創意

真係好尷尬

同烏克蘭接軌

佢地應對方法係戴公仔面具+飯煲當頭盔去示威

我已經搞唔清邊啲係真心邊啲係假膠

反了！
Condom仔 都唔可以戴罩 戴頭盔！

柒小震得唔得

係人多既地方要戴口罩係公共衛生常識好嗎不過毅進仔同癈中癈老都係唔會識呢啲架啦

金仔宜家都唔撚理佢啦
你估金仔蠢架咩

支持

畜聾無左個頭盔，佢就唔曉挑人機，我地無晒笑料bo

有病又唔帶口罩 搞到我地冇病既人要帶 我都未屌

事實證明有啲人真係唔配有自由

記者應該就角度就得好辛苦，crop到盡先crop到成個畫面都係人

點解咁撚有趣佢提出地盤番工可以戴頭盔
但唔提出醫院番工可以戴口罩

要變on9烏克蘭政府？

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

禁止有太陽時拎遮出黎擔

我都覺得佢地既要求好合理 唔係做地盤唔俾戴頭盔 睇下差佬會唔會俾人用遮插死

屌佢老母真係弱智架wor

On9 都唔知邊撚個諗埋啲咁白癡既野

做咩唔話禁止喺實驗室以外嘅地方戴safety goggles

班畜龍咪無得帶頭盔

尋晚唔係有個黑警黑衫口罩 用警棍趕人走咩？

就係你成架巴士廢老咳到仆街搞到我要口罩

我諗左陣，會唔會其實係有巴打係入面玩膠？
我已經分唔到

我諗班官就算想話社會上有意見認為乜乜乜都唔會講得出口

咁單車手點算

禁埋無太陽唔可以戴太陽眼鏡啦
我睇片你個集會咁多人戴超嘅

要求取消廢老選民資格

全部人加埋有200

要求支那狗戴口罩

投票權應設有智商限制 低智商人士應被取消投票權利